有冇人已經決定左，就算有車有樓有錢有外國passport都唔會生仔

有d人會話
窮人生仔正仆街
有d人會話
香港既環境盞害左個細路
但有d人
even有錢有能力
隨時可以過外國
都寧願呢一代過埋算
唔需要任何原因
未必貪玩想旅行搭郵輪
可能想靜
可能真係覺得自己呢一代生活就ok